水晶撚入嚟 (19)

大家一齊分享同討論靚水晶
好店 / 黑店歡迎開心share~

新手如果想問值唔值、有冇買貴之類嘅問題，俾多啲資訊至少講幾mm,實體定IG買大細同舖租都好影響價錢

價錢都自報埋，畢竟影相未必一定可以影出真正嘅樣，一張相叫人盲估幾錢其實唔多準確，估貴咗估平咗都影響間舖或者搞到其他巴絲中伏，如果價錢真係好唔值或者食水好深一定會有巴絲答你唔使擔心講咗價錢會影響大家點睇你條晶

唔使問邊間最好，唔會有鋪頭係冇缺點嘅，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪

quote上個post巴絲打分享既資料
感謝大家提供有用資訊

如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (18)

[/quote]

太長又冇新資料就唔全文copy過嚟，我諗大部分人都睇過，新人自己入去睇

名石堂黑店事件簿

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

CP黑店事件簿

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

常見問題：
1.點睇水晶好唔好？靚唔靚？
水晶撚入嚟 (16)

#256 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2.保養水晶
消磁/淨化：
水晶通常間中都要淨化下，方法有幾種
曬月光浴- 全部水晶都得，揀個接近滿月/滿月嘅夜晚，放喺曬到月光嘅地方放一晚
白水晶簇/魚眼- 放上面淨化，但小心會刮花軟啲嘅水晶，留意如果太多要淨化嘅水晶/個簇太細，未必效果好
鼠尾草- 適用於唔同size嘅水晶，快同效果好，但燒嗰陣嘅味唔係個個人鍾意（方法：

）
仲有其他方法，用sound bowl/埋落泥/鹽/泉水etc，但要小心唔係每種水晶都適合濕水同鹽

2.存放：
水晶能量會受外界影響，如果放嗰個位多負能量就未必適合（eg床下底，冇光又污糟又亂嘅地方），但又唔可以曬到太陽/俾強燈照到 (尤其紫晶紫鋰輝呢啲）
小心硬度唔同嘅水晶如果放埋一齊，磨擦到，就有可能刮花太軟嗰啲

3.水晶功效基本認識：
呢2本英文書可以查返水晶有咩功效，針對咩嘢咁
link入面有得dl

4.係咪越靚越好？
影響功效嘅係佢本身能量，同埋你同佢幾有connection
如果越靚你越鍾意嘅，你越能感受到佢嘅能量
但靚＝/＝能量強

5.開咗光勁啲？
冇呢回事

6.大細有冇影響？
理論上越大係越大機會能量強啲，但有啲細細粒都可以好勁

7.邊隻戴完可以出pool / 復合 ？
係冇呢回事，水晶係針對方你個人特質去幫助你某樣嘢，例如戴月亮石會令你個人冇咁躁底，溫柔啲； 戴紅紋會令你更加感受到自己真實感覺，更加愛自己，更加敢去表現感受，面對過去傷痛。如果你分手係因為脾氣唔好成日鬧交，戴咗紅紋，可能會令你更加"敢去表達自己"，更加鬧交鬧得勁。如果你分手係因為自己成日收埋感受，咁紅紋就可能啱你。
又例如如果你返工成日得罪人，主因係你口才唔好，講嘢得罪人多，咁綠色嘅水晶幫事業運就未必非常之幫到你，或者戴條海藍寶會好啲。

8.點知係真定假？
google多啲唔同圖，google埋真假，去ig 睇下通常係咩樣，上嚟連登問下

唔quote晒名石、cp黑店事件簿全文過嚟大家有冇異議？有嘅我再copy返全文過嚟都得

太長啦copy條link就夠啦
屌你copy全文不能放過

辛苦曬你

留名

大家覺得呢啲牌應唔應該打窿穿吊墜好
定係應該咩都唔整慢慢望

慢慢望

我都有一塊，當油畫咁J

最近想買條嚟戴，之前未買過，有冇邊間店推介？

想買細細地既魚眼黎放月亮，有冇邊間鋪推介

新手想問紅草莓晶可唔可以浸閃靈鑽水架？

Lm

大家點睇阿魯沙

成日都覺得市面上好多都係就咁太陽石再加幾粒綠柱石

50/50我照搬返過嚟啦

我啱啱仲好慶幸唔洗再見到名石堂條金剛棒
會睇既一早睇咗
成日一入黎就問問問嗰班友你pin埋都唔會睇

Peter fung 調頻信唔信得過

車仔檔嗰啲直播真係好恐怖

想試搶金草莓失敗
想要9mm+ 一係過千 一係得7mm

今日佢啲月亮石好唔錯但係我一條都搶唔到
某程度上我係更加鍾意淘寶嗰種方式
一圖一物 咁樣我可以慢慢揀又唔使煩到店主

好尷尬囉不斷叫店主比第二條我睇吓

入咗綠色嗰條阿魯沙
我唔鍾意而家市面上嗰啲阿魯沙同太陽石完全冇分別
個感覺好似係就咁太陽石再加綠柱石穿埋一齊

下次目標應該係綠色有月光效應嘅阿魯沙

尊重民意兩小時睇唔到正負皮時間內，出嚟6：6，我都係照搬返啦

你想買咩晶先

我頭先睇咗上面幾間推介嘅黃店ig，睇吓有咩晶嘅功效啱自己，我有個朋友之前買咗條叫四季幽靈嘅，我都有啲想買主要想搵啲係功效比較全方位嘅

上個po爆左覆唔到

想問埋綠髮晶係咪唔適合多勞多得既工？綠幽靈會好d?

搬返過嚟先
到底點解魚眼會養到月亮石光

花幽正呀
秋天色 襯衫一流
半盤清晶 睇景都J到出血

係 綠幽靈會比較適合跑數同多勞多得嘅人

係一間ig shop買左2條 開左唔係好耐 但一物一圖 唔洗揀 睇啱就買 算高質同良心價 用傘兵

有啲都有共生睇到既
Btw 到底個名係moon_half 改定點

可能真係佢改呢點解要無啦啦呃人

不過佢嗰啲阿魯沙水晶質素幾好
雖然有啲貴但係每條都見到共生

質素好又真既 見到都好bling bling
只係好奇佢改既名點樣可以全世界都跟佢
純粹我覺得啲工廠每賣一種晶石都一定會改靚個名先推出市場
雖然唔排除啲工廠話佢係綠柱石共生太陽石
之後佢同工廠講 呀～不如叫阿魯沙啦
之後全世界都跟佢個套叫阿魯沙

不過個名都幾好聽嘅
我覺得好聽過差唔多嘢草莓再加堇青
叫做血滴堇青石

可能係佢以為係自己改
即係有d人以為自己個新idea好有諗頭
其實人地一早做咗咁
阿魯沙呢個名太多人叫 好難相信間咁少follower既鋪頭改名可以傳到去大陸台灣

我都覺得好聽呀
不過阿魯沙係咪出產自阿魯沙

好似話係來自坦桑尼亞
因為好似話係一批太陽石上面發現咗

近期有一批叫做安德森嘅水晶都幾好聽

阿魯沙就係坦桑尼亞呀係佢既城市黎

Moon half個youtube介紹阿魯沙話係店主2019年12月遇上呢種水晶
為咗提升佢嘅吸引力就為佢改名阿魯沙

不過呢個水晶都係佢介紹我先識

我知啊 我純粹好好奇個時啲廠係點叫佢

係呀明明係加工過既長石 改個名叫安德森/西藏長石就呃晒人

利申：其中一個受害人

下真係㗎
有冇嗰個長石更加多資料
我見到佢啲紋都幾靚
不過啡色唔係好啱我

我記得之前爬文呢個post，有巴打詳細講過
話係人工石想扮亞歷山大石 好似

佢呢隻好似唔同角度會有唔同色？

吊墜靚過手鏈

網上參考圖片

依粒靚到呢

佢嗰粒應該係做完出黎完全唔透嗰隻摩根

lm

新手想問下有無人係mysterylegends買過
Google過好似無咩評論

唔係愈貴就功效愈好 咁買咁貴做乜

個價錢係反映質素，例如清晶d密礦d就比較貴
月亮石頂級同平價個光已經差好遠
入坑耐咗就會想追靚貨，唔係純粹睇功效
之前買咗條中千鹽源瑪瑙純粹覺得靚，其實完全唔知有咩功效
粒粒雙色mix埋，由磨砂面玩到變潤真係覺得勁好J
其實平既都可以功效好，最緊要合眼緣

偏貴，we wun

明白

但質素如何？
諗住係依間/ adela jewellery買

我唔會推介mysterylegends
話調完頻勁d

我就係睇唔明調頻即係咩 聽落好似邪野咁

我都有粒係粉紅但唔知點解影極都橙橙地

用d newage方法增加水晶能量，
揾笨多，睇多幾間啦

好呀 唔該哂巴打

點解新買嘅水晶摸上去好似冇咁滑咁樣
新買嗰條阿魯沙同埋之前嘅紅紋摸上手好似好唔同咁

嘩 冇入嚟幾日已經去到19
咁個間 purelightcrystalhX
見你哋話佢好似係自設廠房
係咪代表佢啲嘢都幾好？
謝

鄉音小武哥直播間
直播係平 但質素一般
去過佢潮特間鋪 啲貨靚啲 價錢都正常

我都覺 耐咗戴戴下又滑返

阿魯沙好難影
佢啲綠色個燈大啲好容易比橙色覆蓋左

雕果個諗緊乜野

想知道有咩水晶係有助學業
聽人講話紫晶 白晶ok 仲有冇其他推介？
我新手未買過水晶

睇你想要咩功效啦 ~
個人覺得紫晶/白晶/螢石都得

佢圖嗰隻咁細應該擺咗入去拎唔返出嚟不過如果擺咗入去仲依然冥想到就真係大師

好耐無上水 新帖留名
是日陰天帶咗紫鋰輝出街
合眼緣入手了$8x的白晶洞 好似貝殼

白晶洞幾靚, 係邊買架絲打

Tesxxxx_lux (好多larimar&月月個間)
琴日見到ig story 今日得閒上去揀

請問西九車仔檔係咪指Crystal place?

三條都好靚

我見到個碌好大支嫁我睇完都滿頭問號

白晶原來有洞 我以為只會開花咁既形狀

試下擺peter fung 個陣
有料到嘅話先上佢d 班

謝謝你❤️
- 白水月3.5mm+彩月11mm（其實佢粉紫粉橙粉紅光好靚 但係影唔到）
- 冰種粉摩根 7.5mm
- 阿賽12mm+白膠花/白隕石(?)13mm+紫鋰17mm

有的！但少見啲 同埋冇咁白淨

絲打你戴粗幼都好睇
羨慕

我發現我條月亮石有啲珠黃左
開頭得一兩粒
我以為一直有就冇為意
戴多個幾星期變左五六粒都黃左
點解會咁

Aya不用羡慕 我皮黑少好多choice

有冇濕過水呀 同埋得閒淨化休息下

係一買返來個陣有沖一沖水
平時都係訓先戴

都係睇間廠打磨得幾幼細姐
有啲係滑到好似膠珠咁
有啲好似打磨完鞋十十咁 搽番啲水晶油又滑番

係

一係光位一係注膠

一係走左啲礦入去 但我覺得呢個機會不大

我平時淨化係隔兩三日用鼠尾草薰
會唔會放得太埋會薰黃左

你戴淡紫好靚

會

想問下大家平時帶完水晶出街返到屋企會唔會搵水沖下
想知藍磷灰, 彼得石呢啲出完街用清水捽一捽得唔得

入坑頂唔順再入綠髮
不過好難影得靚
10mm 左右 3.6k

3.6k?????

點解突然多咗咁多妹妹仔賣水晶
仲要食水勁深

你地舊晶簇易唔易刮花水晶？
話說我將紫鋰輝放喺魚眼石上面 然後今日拎黎睇 花左幾粒

之前online learning 佢地得閒左
想搵啲野搵下錢掛
多左KOL賣水晶就知啦～

想買靚血堇 出面好似無咩舖有
有無介紹

唔好意思有好多問題想問 因為我係極新手！
1. 同款水晶有冇話唔好多過一條架？可唔可以同款買兩條交替戴咁？
2. 一粒水晶當頸鏈戴work唔work? 見有d平安扣咁嘅嘢 係咪都要淨化？
3. 淨化用個d碎石見到有粉有黃有白etc. 係咪可以混合一齊用去淨化水晶？會有唔同功效？
4. ig見個d設計款嘅水晶鏈work唔work架?
5. 我見有啲好細好細嘅水晶簇，係咪可以加翻條晶柱同碎石一齊用嚟消磁？
6. 係咪可以將所有水晶放埋一齊消磁架？
7. 打算買個兜放唔同色碎石+白晶柱+好細粒嘅晶簇，係咪可以將所有水晶嘢每日戴完放落去當消磁左同存放飾物咁？
sorry 好多問題，感激不盡！

近排有冇人買過有間叫Rosstary既ig shop
好似食水幾深 唔係好敢買 過千

唔知價 唔係應該幾錢 已經係j..入
不過日日返工得閒望下 心情都靚晒

綠髮本身就好貴仲要係大波滿髮
完全唔識估價

我刮花左螢石是咪正常
其他暫時唔覺 但我輕手輕力放

我近排見有個晶友會賣啲賣血堇星堇幾靚
你可以問下佢 佢都幾肯覆 少少串

平少少嘅可以問下細shop 我見佢近排有賣

琴日有間live大ig shop有普通堇

是
螢石硬度好低

1. 可以多過一條，大把人都一條收藏一條日常帶
2. 聽過有啲人話work，不過我自己本身鍾意手串多啲。睇自己鍾意啦
3. 淨化用碎石冇功效，所以唔洗睇黃定白定粉喇用返白晶簇淨化，紫晶洞叉電吧！另外都可以燒下鼠尾草或者一啲硬度低嘅就用透石膏
4. 設計款功效就一定冇傳統手串咁好，所以買嘅話都係當首飾好喇
5. 碎石冇功效once again
6. 之前有人講過喇已經，放負嘅水晶要分開淨化
7. 再黎！碎石冇功效！同埋睇返6

利申非專業

謝謝
第一間都睇過 不過佢得10,11 對我嚟講有啲大
問下第2間先

依個時勢點都要啦條街咁污糟

藍磷灰唔掂得水

靚撚到傻

食撚濛左 加埋佢入三思list

啲色咁樣衰都話靚

又唔開名

咁既樣都1088係咪癲左

紫鋰輝好脆弱 我撞一撞就磨蝕咗

水晶好難影每個角度都唔同

戴完一晚之後佢又滑返了

點解8mm以下冇功效

呃下人姐～

Filter咁重

對銀包冇功效

因為平佢賺得少

諗起有個肥仔Youtuber又係話細mm冇功效

店主無肉食所以無功效

屌
死開啦 望下岀面S7賣緊乜嘢價囉
我fd係食水深 起碼我連佢入貨價都知 知比佢食咗幾多 不過唔係比錢你賺梗係冇功效囉
返去夾波露pat賣相啦

幾密礦呀條超七

忽然好想睇下個ig店主賣開啲七咩貨咁高質

想問下各位鐵舒俱點睇靚唔靚，聽人講會帶到變左紫色係唔係真嫁？🤪

想知＋1

佢中秋節優惠好似係1888

睇落都係細珠喎 d礦仲要咁少

啱啱買咗條9mm拉長
$320 我覺得唔錯

咁都好意思賣1888 勁少礦
人地絲打個條1650都多礦過佢賣嘅超七啦

又post下自己嘅綠髮
早排送左條比個fd, 佢竟然話太深色唔岩襯衫
激死

1.水晶種類：紫鋰輝
2.尺寸：8mm
3.價錢：598
4.實體定網店（開名都得）：P記

因為紫鋰輝我先踩入水晶坑 本身唔係好鍾意冰種所以買咗有貓眼嘅微透款
知道p記係貴 但追post見到話能量唔錯所以就去咗

影得靚咁多
不過我射埋燈睇就睇到瑕疵, 你條好正

想問下 紫黃晶多唔多假野
有啲啲心動想買一條
靚鈦晶買唔起

講功效 應該係細珠滿礦好過佢透但少礦

好似唔錯

初初入坑買落有啲已經唔鐘意嘅水晶, 想請教下大家會點處理？

試下改下設計再戴/ 拎去埋咗佢/ 掉入海

未克服到係ig shop買過千蚊
覺得無拎上手就比咁多錢好似唔太抵

間間店都話自己條晶能量唔錯㗎啦

最左上嗰條係咩嚟

買貴嘢一定要上手嚟
唔係啲店主鳩發貨俾你
到時口同鼻拗

想問下各位邊度有得改短手圍
最好係東區/天水圍區

聽完絲打share d奇怪夢 買返粒拉長石仔玩

應該係橙摩根

無色嘅紫鋰 $980

請問有無人推薦邊間店賣性價比高嘅綠幽靈
萬分感激

元朗合益廣場（對住元朗熟食中心）電梯上一樓
一上去左手面有個婆婆買手鏈
改手圍$10 一次

竟然有咁多人睇

頂 又係黑咪 藍到黑

呢個藍絲嚟 唔好再睇佢

我知啊 勁憎佢 但想睇吓佢賣乜柒

唔識佢，痴撚線入咗去望吓，一拎出嚟未睇到就瘋狂尖叫好靚好靚，明明普通貨色原本以為vxx已經好誇果然天外有天

唔該晒 但想搵近少少既鋪

係咪又係多左個零

屌真係好好笑

千八

摩根

有冇人有買水龍珠
能量係咪真係咁勁？

尋日買咗條堇青

想買隻心形粉晶戒指
睇左好多間都無，想問邊啲地方會有
類似咁樣

真係有人要咗？🤣

1.水晶種類：黑銅鈦
2.尺寸：7 / 7.5mm
3.價錢：
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：大家點睇？覺得值幾多錢？
唔係好識點影 已盡力
謝謝各位

你講完呢句
搞到我好好奇佢個直播有幾誇張

唔係掛⋯⋯放魚缸都嫌佢醜

個黑咪同個店主一齊尖叫，尖叫到我個妹即刻出聲話你睇乜春，邊個八婆咁撚嘈然後逼我戴返耳機

我頭先睇 摩根竟然賣成七百蚊

黑咪把聲真係嘈到仆街

可唔可以加埋佢入三思而後行List

勁響勁嘈我走去睇返佢個重播，我嗰陣剛好係1:01:05入去講緊條無色紫鋰係咁尖叫，再加埋個店主兩把聲，嘈撚到我即刻退

仲睇兼買佢嘅都應該都係藍絲？

我一度懷疑自己係唔係色盲，個條紫鋰紫係邊

jewellerysea

不過未買過

鈦係邊你自己見唔見到有銀色野?

藍絲YouTuber叫佢收檔啦

新手岩岩開始戴水晶 依家戴緊黑碧璽同綠幽靈
上網問個賣水晶既 佢推介我戴超級七 話可以招財同旺桃花
想請教下佢咁講岩唔岩

係咪汗跡

想問買左魚眼 / 白晶蔟 呢d淨化晶蔟使唔使浸水淨化？

粉晶棵石比較少人做

帶得耐水晶 想買設計款 有冇絲打有推介

但佢呢個款賣晒

etsy

咁唔掂得水既大家會點清潔

問晶請報
1.水晶種類：s7
2.尺寸：7+
3.價錢：1400
4.實體定網店（開名都得）：門市

實物好閃好清晶值唔值
5.圖：

千四

第一次入黎
睇中絕黑超七 budget 2-3k
10-12mm都ok 有無咩舖頭推薦

黑晶簇好似好少見 係真定假？
同埋可唔可以用黎消磁？

2-3k? 係咪漏咗個零?

買黑銅鈦吧啦，無謂浪費錢

想問你地會唔會同錶一齊戴？

見呢排白膠花好似好hit咁 上網又search唔到有咩功效 有冇人知功效係咩？

有無多啲朋友可以比意見呀

新綽頭

問晶請報

1.水晶種類：月亮石
2.尺寸：6.5mm
3.價錢：$39x
4.實體定網店（開名都得）：門市 細鋪
5.圖：

Push

尋日係jai到買咗 好似話係醒腦提神

佢啲相係影得幾靚
連我本身對血滴堇青無感都覺得幾靚
不過貴 我窮

巴打好似對1688好有研究喎

你點樣申請佢個支付寶我搞唔掂大陸嗰個支付寶

佢實名認證嗰度呢 我都唔明點解唔可以用香港身分證

好啦咁唯有搵代付 我未返過大陸冇回鄉證

咁你買開邊間

新手買左條月亮石,店主話係斯里蘭卡玻璃體,望落都好清粒粒有藍光,想請教下各位老手我有無俾人呃?
1.水晶種類：月亮石
2.尺寸：7.8mm
3.價錢：600
4.實體定網店（開名都得）：網店

亞里巴巴, 即係淘寶批發版

似奶油月多啲喎

斯里蘭卡冇咁平，似南非多

見到台灣會用麻瓜黎形容對水晶能量零感應既人
我就係麻瓜

唔知岩唔岩你隻病
平平地試下

呢種係灰月亮石定係太陽石?

邊間買啊？

本身習慣帶綠幽靈加拉長石
但聽日要去收押所探人
係咪唔帶出去會比較好？
急問

其實我都feel 唔到所謂能量
係靠結果判斷係咪有用

1.水晶種類：金鈦晶
2.尺寸：7.5mm
3.價錢：$190
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

有天鐵最好唔好浸
用鼠尾草都幾好 又快

邊到買

太陽

最近想買冰種（？紫鋰輝，透透地果種。想問下大家有冇邊間介紹或者想睇下你地既收藏品今日上水晶店睇，見紫線映到分唔清晶體紫唔紫咁

唔使，而且最好唔好浸水

似係實色嘅碧璽
我估架ja

好

晶簇 / 晶柱 邊到買平啲？

梗係慢慢望
彼得石

瑪瑙碗可以淨化?我都有隻當普通容器裝吓手鏈㗎咋,但見有啲ig shop話都可以淨化

同問

係咪應該要放埋碎石，例如白水晶果啲先可以做到淨化？

嘩好靚！

各位巴絲可唔可以show下自己d珍藏？
剛剛入坑好想睇下

我通常係廚房燒仲會開埋抽油煙機
陣味會好快散

坑唔好亂入
原來我只係入坑一個月
呢一個月煲晒peter fung同moonhalf d片
得閒就睇live 放假又行水晶鋪
仲自己買埋放大鏡逐條睇

一個月已經有呢個成績
洗左幾多錢左右

前排有巴絲打係到講月亮石擺床頭會好訓啲，於是我連紅紋石一齊放左一個星期，真係好訓左，完全冇發夢就訓到醒，或者我發左唔記得，琴晚試下拎條月亮石走，得翻條紅紋石係床頭，即刻訓得唔好訓醒仲記得啲夢真係好神奇

出面都花曬⋯⋯
換條新嘅會易啲

新手入坑，失心瘋買左3條，應該買貴左

1.水晶種類：太陽石
2.尺寸：7.8
3.價錢：540
4.店舖： 網店門市

1.水晶種類：粉紅碧壐
2.尺寸：7.8
3.價錢：260
4.店舖： 網店門市

1.水晶種類：金月亮石
2.尺寸：8
3.價錢：350
4.店舖： 網店門市

入坑一個月就咁多珍藏
中毒好深

對呢間野越黎越反感
除咗阿魯沙明明係地名講到佢獨創咁
依家又話自己可能獨家賣呢種石
d功效又自己鳩噏feel出黎
係咪會獨家呀 你自己有個礦得你掘到d 新石？
正正經經拍下片咪算囉成個水晶界brian cha咁為咩啫

第一條係金草莓

點解要賣夠十條先攞去做鑑定

嘩 你呢度買左幾錢

其實我唔識分
係IG見到功效啱Whatsapp問
太陽石應該係咩樣，功效對我都重要

一直都有 但因為唔靚仔太少人買
基本上得玉市老野先仲有賣呢種

補返佢Ig

太陽石無咁透 個底係好似橙月咁 再加金草莓既沙

金太陽 金草莓 太陽石
到底係幾多樣野 好亂

紅綠寶共生講到開心大發現咁 呢間嘢係咪淨係呃新手?

謝謝師兄
google好多講法好亂
一開始因為見功效吸引去睇下
咁我都鐘意呢條

太陽石係咪平過金草莓仲想睇下太陽石

三樣
有啲店叫金太陽做金草莓, 金光太陽石叫金太陽, 好多時睇到懷疑人生

whatsapp 睇相時 我問過店員 佢地話金太陽=太陽石
google有D話金草莓同太陽石係2樣野 有D圖寫住金草莓(太陽石)...真係唔識分

金光太陽 又咩黎

佢feel出嚟嘅功效完全唔中

太陽石有啲係白光, 有啲係金色光; 好似月亮有白光有藍光

新入坑 想問下大家草莓晶點睇靚唔靚

感謝答覆

我驚換完睇唔岩，好似唔係咁好咁

好難搵到地方多晶簇款揀
暫時都係見黃list j.. 同c..cc 最多野睇

絲打屋企徐晃幾大
一個月內買咁多⋯⋯

雖然唔係話係咩極品收藏級但我全部都好鐘意

其中一部份
冇靚嘢

我除咗條超七同多寶四位數
其他都幾百蚊咁冇咩靚野

想笑死人咩

hi我係二奶

hello 姐姐
我希望我個夢唔關個拉長石事 而係因為我臨瞓前攞住粒石再諗住你個故仔
如果係真係關粒石事 成件事好恐怖

100%真 我用咗成半日都未calm到自己

對唔住 我笑咗

有啲水晶唔知點解會重複買
紅紋石有三個等級我買咗
海藍寶有四條其中一條魔鬼海藍寶
藍晶石唔同版本都有幾條

粉晶兩日都係星光紫馬 但係細條嗰條品質好d
我依家鍾意收藏啲奇奇怪怪嘅水晶即係兩個品種混合一齊嗰啲

平時帶出街會帶超七粉晶阿魯沙

同絲係夢中相認？

1.水晶種類：紫鋰輝
2.尺寸：6-7mm
3.價錢：$488
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

值唔值啊大家覺得？

右上兩條係咩

一條係摩根
嗰兩條係藍晶石不過係偏綠色同埋透明啲㗎
喺陽光睇啲顏色可以好唔同我覺得好特別所以買咗

好靚

條摩根係好剔透嘅不過少戴
嗰條藍晶石好特別㗎佢入邊呢啲紋呢其實係藍晶石嗰啲貓眼
但係啲顏色千變萬化
不過如果燈光唔好會好暗囉呢個係缺點不過都好特別

呢條就比啱啱嗰條淺色啲綠色啲
不過有啲可以再淺色啲我冇買

點解個個都係做維尼情婦

銅髮晶

大家啲珍藏好正

幾特別

我依家仲喺度發掘緊呢啲奇怪嘅水晶
有可以推介過嚟

紫鋰輝 同摩根
點睇靚唔靚

有冇睇過藍銅礦可能啱你
不過手串好少見，原石多

整成手鏈唔係幾靚但係整成吊墜同埋原石好靚喎OK喎

點睇車仔D白晶洞，好平

首先要搶到

同問 仲有粉晶點睇

我發誓呢一世唔會再買碧璽
色差對於健康膚色真的不友好 俗氣
買咗返嚟放棄又唔捨得
重新穿過加啲月亮寶寶入去

想買條10點幾mm嘅拉長石，問過幾間價都要差唔多一千
想問下市價係咪咁上下？同無買鋪頭推薦下

我上次買咗條拉拉三百幾蚊咋喎
9.5mm紫橙光 半透
你係咪要求超級燈泡藍光啊

你呢條啲色有啲尷尬

月亮同碧璽之間要加隔片

係... 本身係咁樣的 上手唔嗲唔吊

全條又幾靚喎, 反而你揀咗珠加月亮就有啲怪
既然已經結緣, 戴多啲望多啲佢會越嚟越靚

我覺得幾靚上手唔靚咩

我買嘅時候覺得似 doremi 啲珠珠
點知帶上手好奇怪... 應該係話有色差？
佢入鏡同有光線底下係幾好

你咁講完我又唔會想砍掉重練

又會*

原本幾靚喎晶體咁睇好唔錯

大家講完...我再望多佢一眼
點解都係覺得佢咁暗

就咁睇都靚啊
可能穿漸變色都靚

非大户 見大家收藏品彩虹色咁好葡萄
一個兜手串 一個兜原石/擺件

畢直幾多先佢嗰條月係唔係白水？唔係嘅話送返條白水月應該唔會死有冇傾過佢仲想要咩晶，送其他水晶佢可能未必鍾意

白水即係晶體特別透，乾淨，冇咩棉裂的月亮石，比一般月亮高grade啲咁
白水

普通玻璃體

不過1k應該唔得你不如打探吓佢有冇其他鍾意嘅？佢玩功效定玩樣？

我朋友係佢live買完手串
買咗成千蚊
明明live cap圖條手串係清晶
佢自己都話清晶
之後收貨果陣
真係唔知條手串邊撚度清晶 花到仆街

真係呃新手
我朋友已經blacklist咗依間野

心理作用啫, 戴多啲佢就會變靚

貨不對版冇得退咩?

退條毛咩
直接blacklist佢
去濕鳩格仔鋪買條都應該靚過佢買果條
千幾蚊我朋友當跌咗
佢話第一次買就噤
唔會再係佢度買
第一次見到花到噤既都叫清晶

買條紫鋰輝比佢
同佢講紫鋰紫可以令佢身邊嘅人愛錫佢多啲
然後話 「所以我就係到啦」

Sor 9up

你問邊幾間要$1000⋯⋯
要擺佢入三思而行list

Btw adxxx 最近入咗拉長
我淨係問咗8mm嘅
藍光燈泡$398
彩光$368
佢隻藍光仲有閃閃閃

不過唔知係咪我問題
硬係覺得拉長近睇時
裡面啲黑色點點好礙眼

其實都唔一定要手串好似 #347 嗰種首飾已經夠溝女仲平啲

我覺得ok喎

lunxx啊9.5mm $880 咁10.幾應該差唔多要1000啦
btw adxxx係唔係xxela

啱啱收左條ig買既金太陽
雖然幾平 但覺得佢有啲照騙 實物暗啲
無一見鍾情既感覺 有預感我會冷落佢

除左原石 決定水晶手串要去實體店
驗屍咁驗 中意先買

雖然佢有小小貴但質素都唔差嘅

Btw 係咪之前好似有人話佢係唔sell功效
咁佢feel啲功效黎做乜

買完紫鋰輝係多人錫咗呀
但都會多其他人錫咗喎

其實係偏銅髮嘅紅銅髮

求ching幫我看下值唔值
1.水晶種類：海藍寶
2.尺寸：9mm
3.價錢：200
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

呢個架好正

我上網睇咗好耐先揀咗 不過買得太多佢都就嚟爆

有冇對比圖想睇

可以擺檔

我屋企人都叫我點解唔開舖自己賣水晶
我話唔識得搵貨

想問下綠幽靈點先算靚？
見到又金字塔又千層又滿礦

同師兄一樣網購左條金草莓，睇圖同片都幾橙同閃，但黎到手上好暗淡，太陽下先靚少少

我跟個塔羅師買嘅

不過應該係啲隱藏項目嚟
唔見佢有出po講

岩岩買咗條草莓晶 ，店主叫我買埋碎石拎黎淨化條水晶鏈，請問有冇效?
利申:新手

碎石冇效 碎石冇效 碎石冇效

被呃了
請問用咩野先有效?大約咩價錢?

真啊 又未溝到
溝到再送都未遲

未溝到都一千，溝到都唔知送幾錢好

想問下點解碎石無效？🙏🏻

一般就晶簇/柱，有時間可以爬下文，價錢視乎大細，最平百零蚊左右～
或者魚眼石都得，舊石平啲同埋靚啲，實測過養月亮嘅光真係有效，原理唔清楚

因為碎石係一舊原石批出嚟啲邊邊角角嚟，而手串啲珠珠就係比較靚嘅位，所以理論上手串能量仲勁過碎石，咪變咗手串啲能量去返碎石到
唔知解釋得啱唔啱，但總之買返晶簇/柱能量一定勁啲

大家雙十幫襯咗邊間黃店

邊到買打燈好似好幾靚

想問點解帶左水晶 都無咩好轉
仲好似愈帶愈衰
有定時消磁同充電

唔夾自己？

你嗰舊咩晶？

想問下有冇人有黑金星
新手諗住買條 但係好少搵到有

今時今日重敢賣雷射白幽
重話黃店 不了

送晶簇

女仔必買系列：粉晶，月光石，紫鋰輝，冰種紅紋，草莓晶

送條黑髮比佢辟邪 踢走晒你對手

但除咗月亮石
其他都同桃花有關

溝女嚟講，都算係幫自己自尋煩惱

思路正確

今日行水晶鋪見到有隻全銀色嘅手串寫住話係鐵舒俱徠，想問下係咪真的架？
拎上手好墜手同真係好令果隻銀色，但上網完全搵唔到一樣嘅野。

不如送
舒俱來、黑碧璽、虎眼石、葡萄石、白水晶呢啲有身體健康嘅功效嘅

同佢講：
我想你呢年都健健康康
咁我哋先可以去多啲地方一齊玩

咁樣望落去送呢條晶嘅目的性無咁高
而且武肺之際
人人都需要身體健康

新手入坑，想買紫鋰輝。
呢款紫鋰輝算係咩等級？同埋，佢地正常價格around幾多？圖二果啲真係好靚

新手想入手綠幽靈追post好似一直都係講半清半盆係最好？但間店咁講 其實最高級係咪係千層？半盆係泥 係唔好嘅？

糖果色嘅摩根石啱唔啱？

呢間好似係creative.xx啲fd？間間都話自己嗰啲先係最高級架啦

有冇人買過_crxstalsoull ?
覺得如何？因為我見你地話碎石冇用但個間有賣

呢間野吹水 呃埋自己

覺得綠幽靈都幾講眼緣
市價普遍係
金字塔＞半盆＞千層＞滿天星

不過綠幽靈內含物就係綠泥石 無論邊隻都係泥

認真求教
天河石正常咩價位 有時見到9mm都要1k
咁平係咪假野

天河平野黎⋯⋯9mm三百有找
見過透既上到五百幾，不過我中意石種

1.水晶種類：月亮石
2.尺寸：7.5mm
3.價錢：250
4.實體定網店（開名都得）：葵廣珍玉
5.圖：

想搵8-9mm橙石榴石，但好少鋪頭有 睇唔啱

啲紋唔太似真野

同埋佢話8mm以上嘅大細先有功用 愈大能量愈高 係咪應該都要買大珠？

愈大能量強啲嘅機會大啲都合理嘅
但8mm先有效就唔同意
想人買貴啲

請報
1.水晶種類：草莓晶
2.尺寸：
3.價錢：3百幾
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

真實睇d色唔粉紅的

無籽既草莓晶？

佢一達達個啲就係草莓籽
但有啲核突

大家有冇睇過間ig shop叫尚羽x
啲綠髮金鈦咁平真唔真 雖然有filter 但打燈又唔似假

黑黑地果d唔係籽?
利申:感覺俾人呃左

個店員話呢條最好
但我買左返黎之後上網睇下d圖 同呢條對比下 人地果d係好紅 我呢條都唔紅
你地覺得呢條係咪唔好?

真係未見過咁嘅草莓反而似紅幽嗰種火山泥or膠花共生多啲，有冇清啲嘅近鏡影吓啲礦位？

大家覺得o唔ok?
咁既價
佢話呢條係我朋友嘅
我諗緊自己聽日去唔去買唔買一條

我睇開果啲草莓晶係咁

j店有，上星期買左條

我果條係咩黎嫁好灰。。。
有冇邊間好既實體店推介?

差唔多呢個價

但建議你可以上網睇下想要咩晶體既月亮石先
有清晶、玻璃體、奶油體等等...宜家你圖果條係奶油體

差唔多啦
我上邊嗰條都係差唔多樣
收咗我八舊

醜到唔識講我覺得唔係草莓，如果佢真係草莓，都係一條好醜的草莓好似渣咁
草莓我冇手串，得原石，唔算靚，俾你參考吓

草莓平嘢嚟⋯⋯
三百幾無籽，仲要一撻撻

三百幾可以買到條靚仔紅潤嘅草莓喇

被騙了
請問大家有冇邊間水晶實體店推介?
我想買過條

有冇巴絲買過白水晶，覺得點

呢間舖係葵廣咩位置？

呢d野就要男事主自己加油啦

我覺得呢間要開名喎真係有啲離譜

我呢條月亮都係200
有光射落嚟先會靚啲
不過諗諗吓都係不如儲錢買條靚啲嘅仲開心

幾透下，有啲似酸洗過

睇PIN

睇#2先岩 原來黃店list無放係pin到

屌 買左隻扼
諗住戴上手睇下 點知跌鳩左落地就爛左
fd 即係話幫我擋左個剎
好撚肉赤呀

好棉 我唔好草莓, 淨係入咗條入門版, $80蚊

我新手嗰陣時買返嚟唔係好貴
不過比我打入冷宮好耐了

我有帶彩虹黃水晶 天河石 貔貅 帶住賭錢
一時時會贏 一時會連輸10場
點解會咁？

男仔想出pool/想搵真愛/多異性緣/友誼
可以戴咩水晶？買左條綠草莓 有用嗎？
謝謝

想問吓邊間買

起咗你底，戒賭啦水晶唔係包生仔
寧願你搵條堅定自我的水晶戒賭，俾啲信心自己

我見男仔戴拉長多

為食貓隔離 間鋪面向電梯口

大約係咁嘅樣

搭單想問
睇完pin入面其中一本書
因為想要嘅係提升靈性嘅功效
最後都係諗拉長/藍晶
想問下其實兩者最大分别係咩？

btw唔係好見書有寫拉長有揾真愛咁嘅功效
如果係咁我可能都揀拉長

新手無知一問
謝謝

應該係新礦嘅天河石？

又買左野 愈睇愈鐘意

藍絲黑咪又話依條靚喎 我懷疑間舖佢有份囉

我覺得我上面貼果條靚仔過佢

真心依度是但一條都靚過佢依條最多咪叫彩鋰 紫色得個幾粒

鈦赫磁？

同問邊間 我都想搵類似嘅阿魯沙

邊間邊間

我唔知間鋪叫咩名見到有水晶就衝咗入去
間鋪喺旺中3樓 間鋪除咗賣水晶 仲有一小部份賣其他野

#2果d 係ig shop?

請問知唔知呢間好唔好?有冇幫襯過?

西九五樓有間格仔舖賣$30，都靚過你呢條

但有啲有實體店

佢寫住係鐵舒俱徠，有啲想買但上網完全搵唔到咁嘅色，最後都係無買到

有咩水晶可以戒賭
試過del馬會app 但一陣就忍唔住down番

呢間野彩虹石扮亞拉善
乜野叫阿拉善彩虹石
阿拉善就阿拉善
彩虹石還彩虹石
咁樣黎混淆視聽我覺得好唔掂

堇青戴右手可助戒除惡習

拉長石 或者黑月亮

多謝師兄提醒
今日趁陽光望真啲
發現黃位真係光位
轉一轉角度就唔黃

請問有冇一種水晶係對姻緣 事業 學業 健康 減壓有幫助?
係咪超7?

你要咩都有啲就超七同天鐵

係咪會每種功能會冇咁強?係咪會分薄咗嫁?

類似整體加強咁

新手想買綠幽
可以幫我睇下邊條好嗎？買家話入面d綠色多少唔影響功效
#21密啲 但#22又清啲 好難揀

我自己眼緣就21

如果想增強直覺係咪戴紫水晶？

創意個種就紫水晶
決定事情好似鈦晶好啲

我都偏向21咁買21

自己眼緣最緊要

最緊要你自己眼緣

平平哋入咗條唔知要做綠柱石定叫做阿魯沙好
入面唔係好多礦 但係都有少少閃片同埋好透
重點係佢啲彩虹真係好勁

鐘意你個名

我識幾個雙魚座都係咁呢個係我得出嘅結論

一係平平哋入條黑曜去下負先

想問下呢條四季幽靈靚唔靚
未買過四季幽靈 唔知點先叫個景靚
想知呢個真定假 大概幾錢先抵屌

我鐘意21 多礦

想改善下脾氣同幫助學業
有咩水晶啱戴？

紫水晶 助學業

又有花生 閃靈鑽大戰
有人同Crystaldodgy投稿

然後店主反擊

繼尋日陪朋友買左一條月亮
今日我又買左兩條一條月亮，一條紅紋
朋友又買左一條超七

真係好似緣分遊戲咁
明明尋日都係喺嗰一堆月亮石度揀
但係尋日就見唔到今日呢條月亮石
個老闆一拎出嚟就覺得點解尋日會睇唔到咖
仲靚過尋日朋友個條
好似真係想我買咁
個朋友覺得好唔開心

1.水晶種類：紅紋
2.尺寸：8mm
3.價錢：6xx
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

1.水晶種類：月亮
2.尺寸：8.5mm
3.價錢：2xx
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

1.水晶種類：超7
2.尺寸：8.5mm
3.價錢：26xx
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

每個人鍾意嘅款式唔同，有啲人會覺得好小朋友好似膠珠嗰啲顏色，而且我自己帶就覺得摩根係比較偏向人緣又唔會好着重係異性緣好似冇咁吸引對手

最近想買水晶掛飾 但好多店好似都好小選擇咁
有無絲打有推介 想扣係水晶上面

的確美國產嘅閃靈鑽好少完整大size
價錢亦貴好多
圖中個啲的確係大陸雙尖水晶
嚴格黎講 美國產先可以叫Herkimer 閃靈鑽
我認知係咁 唔一定啱(戴頭盔

條超七咁綿都26xx

仲要係紐約的Herkimer County出

好開心$200左右就買到有藍光嘅阿魯沙

綿姐啫係點呀?
因為我朋友都睇咗好多間鋪頭啦
見到咁既價錢其他鋪頭都好似無咁多絲同礦
本身佢想買$1000樓下

戒賭唯一建議係斬手指

靚過平時見到嗰啲色

條超7又矇又貴

我認知都係咁

水晶底唔夠清
咁綿嘅仲要未去到滿礦
貴左啲
我有條9.5mm
可能少你啲啲礦
800ja

睇返 可能礦仲多啲 冇咁綿tim
通常清晶體少礦個價會貴過綿底多少少礦

我響日本過條Herkimer手串
大部份有缺礦同黑礦
亦有買過大陸雙尖
但個晶體成色閃度
同入面啲礦物係完全唔同feel

Herkimer 都好撚閃

條超七似用平晶穿出黎 草莓晶啊金髮啊黑髮啊

閃靈鑽我真係唔敢買太多假野
但佢覆啲語氣有啲串

係 大陸個啲 就算係亮面
都唔會有個種閃嘅感覺
上面張圖都幾明顯係大陸個啲

如果本地買 預佢九成大陸產
唔好期望係閃靈鑽
當買雙尖晶

我依條7.3mm 千二

同意 我再細睇佢回覆

你依條都好靚
而家佢好揼心

新手想請教
for健康有咩推介？

想送比人

你不如去打戒賭熱線啦

新手買左條綠髮，想搵師兄師姐評一評

好多棉
不過唔影響功效嘅，自己鍾意就得

呢張啲色無咁怪 不過係咪有金髮係入面

其實有無可能帶得佢清
新手真係好多嘢唔識，價錢睇落有平有貴但差距可以幾倍到十倍都有

呢條喺唐太度買，做過功課追好多舊post好似佢嗰度ok，唔知有無中伏

我諗你呢條拎起對住燈影會靚啲

唔係應該好多舊post話佢唔ok咩又養晶又剩

請教下 咩叫多棉 新手唔識睇

應該係白色裡面好似有舊雲咁嗰d

不過算啦，換個角度睇都算緣分，佢無sell我買水晶簇

係ig咁啱碌到 笑到我傻呢條係綠幽靈

綠係邊

推，想知咁樣算唔算好
新手第一次入坑買水晶

一張圖有成大半條都黑濛濛叫人點評

瑩石
可以舒緩情緒 同埋令頭腦清醒d同專心d

絲打唔好再去呢間啦
你條月亮同超7都唔太掂

條繩

想問下黑月亮石同黑拉長石一唔一樣架？

唔同
但有啲鋪店個名會混埋一齊

新手想請教下
如果想改善下個人既專注力or學業方面
有冇啲咩推介？ 唔該大家

所以搞到我頭都大埋

黑月亮 白光
黑拉長 藍光
仲有黑太陽 白光 但入面有礦好似閃粉咁閃閃下
都係長石家族

算係咁啦 清晶又有金閃閃

想買條黑月亮 但好似間間都冇咁

通常灰拉常見啲

唔知邊方面健康問題, 大路都係茶晶,次石墨,舒俱萊, 綠松石; 骨就磷灰石; 女性可以戴石榴同紅兔毛

我講下我個人睇法啦
閃靈鑽呢個話題 係最多人問我嘅問題黎

講下來源先 不過都好多說法
閃靈鑽 係中文名 由Herkimer Diamond改成
Herkimer Diamond - 起N之前,起美國紐約州當地的一個名為赫基蒙的地方,發現了一種雙頭的白水晶,這種白水晶剛出土,沒被打磨過就極為清澈,乾淨,外表反光,加上晶形都係短腰的六角雙錐形,遠看好似一粒鑽石原石一樣。

基於外觀似鑽石原石,天然出土就極靚,成為左收藏家之間的目標,更以發掘地和特徵,被冠名為Herkimer Diamond。

呢樣就係Herkimer Diamond的來源 可能有唔同說法

再講下國際情況
現時已經發現有唔同地方都掘到外觀完全同美國紐約州赫基蒙出土一樣嘅雙頭白水晶,有D地方90%相似 有D地方只係一樣係雙錐形。
常見產地係印度 阿富汗 中國
起國際市場上,基本上只要外觀似嘅,姐係短腰雙錐 晶清 有石油,都會比人當係"Herkimer Diamond"咁賣。

再講下我見過唔同國家嘅閃靈鑽常見外觀分別+個人收藏

印度:細粒 腰比起美國長少少 當然都有一樣咁短 常見石油 少見2CM+ 5CM+未見過

阿富汗:極細~細 (0.2mm~1cm) 2CM+唔多見 腰有時會比較長 但都有99%似美國嘅貨 為最似Herkimer Diamond嘅產地 雖然少見大粒( 5CM+)
細粒(唔太似):

大少少(極似):

中國:腰基本都係幾長下 晶體極棉 有細到鼻屎咁 有大到條J咁
因為太柒 唔想買

美國: 個人經驗黎講 睇細(2CM+-) 同睇大 (4CM+)係兩回事
細嘅同大家認知都一樣
大嘅基本上唔會好似細粒咁咁精 好多時都會帶有唔同嘅裂 微黃色
冇買開 主要係貴

但佢有樣野講得好岩 就係"美國紐約州赫基蒙出土嘅都有常見樣嘅白水晶 唔一定粒粒都係靚粒粒 會有帶棉 長身 甚至其他形狀"
同時我所知 當地仲有其他礦物出
所以佢條晶係咪美國紐約州赫基蒙出土 真係冇人可以確認到

但我角度 靚先算係Herkimer Diamond
但唔理點樣都好
愈靚愈貴 愈大愈貴 美國更貴
完

一定係舒俱萊, 可以再加茶晶

紫晶 螢石 紫龍石唔知坦桑係咪都得

唔該哂巴打
咁有冇邊間黃店又唔會賣假野推薦下？

茶晶平靚正

聽完大家講之後我重新幫條碧碧排色
好難影透體 黃白燈效果都好唔同

會同試吓同佢friend啲

靚返好多

係咪有啲染色ching 睇路

靚返

打燈打得好勁

可以兩條一齊戴右手, 舒瞓覺都可以戴, 記得唔好濕水, 耐唔中攞啲純植物油(通常建議橄欖油, 我自己用可可芭油, 總之天然就可以) 搽下佢

至於買鐵舒/花舒/黑舒定紫舒, 就睇你自己係買功效定要加埋顏值, 同銀包有幾錢; 佢哋個樣不影響功效

記得手串要每日淨化

你同朋友都加油, 祝早日康復

加多句小心有啲店家會用蘇螢石扮舒俱萊, 蘇螢石只係舒俱萊嘅伴生石, 不是舒俱萊, 只有螢石功效, 唔好見到紫色又比正常價平就仆去買

想問係咪真係有分左右手? 我見有人話有分左入右出
又有人話唔駛分...
同埋如果同一隻手會唔會一次過帶住幾條會有影響?

同埋有我有一隻好鐘意嘅手鐲
但係以前斷開咗2邊, 呢D又唔用得, D人又話唔好留係到
係咪就咁掉落垃圾桶? 定係要做D咩野先掉
當時好想搵人加工整做其他野, 但見D人話係擋咗先斷所以唔好留
搞到我之後都唔敢再買手鐲, 咁斷開好肉赤

另外如果D石唔濕得水, 咁點樣清潔清洗呀?尤其出完街

分 左入右手出
一隻手盡量唔好戴多過三條

幽靈既形態唔係用黎分佢靚唔靚 係分佢稀唔稀有

金字塔理應係最稀有既 因為一條晶柱得一粒

靚唔靚既野好主觀 不過清晶都係基本

同埋唔係條條柱都有金字塔

你不如google左舒俱萊係咩樣先
再睇多兩間睇下個價接唔接受到
舒俱萊唔平

淨化水晶有好多方法, google 下就會知; 最簡單你可以買透石膏碗/柱/板, 夜晚臨瞓擺落去第二日又可以戴返

係唔係都係愈多礦愈好？
如果下面兩條
係咪第二條會好d

我都諗緊買柱好定係買手鏈好
想跑多d數但又唔太鍾意綠色

礦量唔影響功效

不如買金髮啦咁

分享我粒彼得石

唔係愈多礦愈有效咩

鐵舒最平, 真係百零蚊貨仔都有, 只係有啲人會嫌黑蚊蚊唔好睇, 同埋鐵舒會比其他舒俱萊重因為含鐵, 黑舒戴得好都會有機會出紫色

價錢應該係 鐵舒<黑舒<花舒<紫舒 紫舒上面仲有皇家藍 櫻花粉 綠舒 黃舒 玉化舒, 豐儉由人, 8mm黑舒同花舒都大約一千蚊上下就有, 如果黑舒出咗紫色就會貴啲

都係嗰句: "至於買鐵舒/花舒/黑舒定紫舒, 就睇你自己係買功效定要加埋顏值, 同銀包有幾錢; 佢哋個樣不影響功效"

舒做唔到假, 只會有人魚目混珠蘇螢石當舒俱萊賣, 又或者染色, 不過染色好假一睇就知

之前有人話超七啲礦多少 功效都一樣
我諗其他水晶都一樣掛

thx

就咁搵紙巾包住掉就得
佢係一舊石，唔係有神明住喺裡面

唔係掛 唔係多礦=多能量物咩
唔係滿礦超七都唔洗賣咁貴

但個絲打學靈修我諗可信既
同埋超七貴都係因為稀有度既關係啦

比你個神明笑咗
搞到佢好似個CONDOM咁

愈多礦能量愈大
礦先係發揮能量嘅重點

如果個人好depressed、工作壓力好大，應該帶咩
另外想問下，我返工帶唔到手串，冇自己位，得個locker，有條綠髮晶黑髮晶，應該放邊好

葡萄石, 戴頸鏈得唔得?

或者買舊拉石原石撚下

人哋全部水晶都係過到店主隻眼先會拎出嚟賣㗎

幾錢？

新手冇乜budget 想問下條超7點
1.水晶種類：超7
2.尺寸：7.7
3.價錢：360
4.店舖： 網店

啲棉多到以為自己有散光

佢對眼應該有啲問題

抵過呢幾頁po既超7好多

開眼界了

合理 晶體清

WLTF佢都好意思

心情唔好，壓力大，發惡夢
帶d咩水晶會好?

講真只要過到自己良心，賺錢向來唔難你見啲倫敦金、電話騙案都仲有咁多就知咩事啦，水晶成本都唔使出仲賺啦

兩條定一條？就算係兩條都唔值

但綠幽靈滿礦又平好多

下面嗰條透明啲好似好睇啲

戴右手？
我有粉紅碧壐，想健康，戴左手係咪唔啱

唔係嘛

幾靚 價格合理

但上面濃色啲？我喺濃清同清之間frus緊

紫鋰輝 拉利瑪 紫龍晶
硨磲放枕頭底

4隻都要擺枕頭底?

合我眼緣係下面, 但係好似有粒平頭? 反光位怪怪的

粉紅對心輪, 如果你本身冇事戴左手ok, 放病氣先戴右手

幫女神大人問呢條水間大約值幾錢

問晶情報
1. 水晶種類: 超七
2. 尺寸: 8mm
3. 價錢: 8xx
4. 實體定網店 (開名都得) : 網店

唔該晒!!

1999 Sor 嗰三條戴 硨磲放枕頭底

邊種性價比最高?thx

60$

叫皂石，唔係水晶，但覺得幾得意，係水晶鋪買

近排腰骨同肌肉唔太好

你望下#667條3xx超7
再望下自己個條....

8xx間舖喺唔喺三思List到？

原來買下買下已經買咗咁 多條水晶

800

會唔會太清

1.水晶種類：海藍寶
2.尺寸：9mm
3.價錢：498
4.實體定網店（開名都得）：實體

實物睇係有少少矇嘅
會唔會越戴越靚㗎

已經睇緊d bracelet想買返條靚嘅俾佢
有冇好介紹?

係爆咗色嘅黑舒
只要係真嘢就可以, 樣對功效冇影響

想送返超七？超七靚啲嘅唔平喎，你畢直幾多呀？睇 #2 黃店list理解吓個市價先

全部都有平有貴 你自己search 下鐘意邊種

肌肉痛症可以戴鈦克茲

唔該

不如問#677係邊買
買果條送俾人仲好

笑死

我買咗舊黑碧璽原石擺屋企
有時會擺手心冥想下
之後開始冇咁黑仔同個人輕鬆晒咁

每粒得幾點礦

似穿咗桃紅線嘅白晶連紫色都得2.5粒

Ig想搵阿拉善見到人地啲水晶水享account
其實 幾可愛 恥力全開先敢戴

諗起以前好興養海藻 又係咁飄浮的細細點

300幾個條咁對比真係抵到爛

機會黎啦 買過條比女神

謝謝巴打
我search下先

的確幾可愛

呢條6mm紅超唔知靚唔靚呢

希望你唔係太貴買返黎

好靚wo你呢條

上圖平過你女神嗰條嘅 自己諗下

有冇人喺genstoning_craft買過野？
睇佢文字好有心思咁

有冇人知道拜開四面佛戴唔戴得水晶㗎？google搵唔到資料，去廟問又嘥氣實叫我戴佛珠

好似只係同陰牌加其它宗教聖物相衝 水晶不屬於任何宗教 應該無問題 但我都係帶返頭盔先

想問下呢兩條如何呀？
條超七係人生中最貴既鏈

我有1條金鈦1條金髮
但又想跑多d數所以打算睇下綠幽幫唔幫到

佢食撚左屎

咁如果滿唔滿礦都唔影響能力
即係買條滿礦都ok?

好似係真，新礦好似都係咁。btw我實體買左條6mm 899，同一個質素，so9sad

海藍寶好心動，有無人買過？質素點？

咁就叫畢業級？幼稚園畢業呀？

Ig 有一堆兼職賣原石 貨量好少 好在一圖一物
估計佢地係淘寶自己買一堆 再放幾舊 Follow定 下次有野岩就要
仲有間ig叫perfect_two_xxxxx 都多原石 直播賣
旺角heyxxxxx多種類 但啲原石真係唔靚

睇得出貴野黎

請教下關係淨化水晶
其實係咪碎白水晶 白晶簇 白晶柱
都可以淨化到 冇咩分別？
Thx

能量上嘅分別
碎晶<<<白晶柱<白晶簇

好靚呀

想問佢啲超七點
之前入左條

咁可以試吓搵唔搵到綠幽pocket stone

好想問埋使唔使擺財位定係文昌位個d?

天鐵有無真假 or 等級分？
點睇
求請教

Pocket stone就咁擺喺你個手袋就得

品種：雪花幽靈
價格：$600幾 （原價標1200幾）
店舖：joli
母上大人買的，想問下大家，價格係咪虛高買果時，店員有講係粉紅幽靈，但都見唔到粉紅色

你望吓Pin咗嗰個三思List

大家覺得螢石襯咩色嘅線最靚

我超快
幾日內嘅事

條線好粉紅

透線

透嘅晶體一律透線

係喎諗唔起有透線

六百幾

咁袋係褲袋

八號波下的拉月

大波波兩姊妹des
我本身以為自己會搵透體紫拉
點知反而一望呢條就合眼緣
想試吓帶佢瞓 但係我唔想夢到做習大大四奶

買綠幽波波/柱 再搵個布袋擺係袋既
但波波千祈唔好擺褲袋 會好尷尬

仲要買兩粒唔對秤

八號波實在太得閒
同大家分享下新入手條紫鋰輝

大家都知紫鋰輝最好唔好曬太陽
所以我揀今日無乜太陽既日子幫條紫鋰輝影下相
我今次買呢條係揀左條比較透啲既(有追post既就知我係邊間買)
雖然有啲貴 但上手真係好靚

輝輝真係好正
我錫住佢有特登買個小紫晶蔟 淨係俾佢瞓

我都係呀特登搵左舊岩岩好夠佢訓既紫晶簇比佢

我呢條10+先170蚊

比你睇吓巨嬰個棺材 得一粒17mm

大波波真係好正

想問有冇講過pinkland

直程係List嘅第二位

講真呢啲貨90蚊賣出都仲有賺

嗚呀

想買條黑髮 邊條好？

1.水晶種類：冰種天河石
2.尺寸：8mm
3.價錢：$3xx 但我抽獎抽返嚟嘅
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：
新手想問下咁多位覺得條天河點

有冇巴絲知道e 啲白色嘅係咩嚟 要磨好耐先整得甩
條水晶越帶越靚好鍾意 好想整走佢哋

同埋想問吓粒晶裡面啲白白地透透地嘅係咩嚟

唔識曬

酸洗過既天河
穿孔位白色果啲咪天河囉你磨走佢咪姐係傷害緊粒石

即係白色嗰啲係正常嘅？

白色位係d珠同珠之間磨得多 即係花咗
好似係冇得救 你唔想再差落去就買隔片

好嘅唔該晒

Ching要用打得爛嘅容器消磁

如果有幾條水晶想keep住戴但做唔到每日都戴曬上手(例如太多/驚撞花),間住咁戴會唔會影響效果

新手一問
成日覺得自己好黑仔
應該買咩水晶好

新手想問點為之帶水晶帶到瓦色？我朋友一路話我的月光好瓦

你指啞色？

請問你喺邊間買?
你話人緣既石係咪紫晶?

係呀

我都新手唔sure
其他最大路嘅講法係白晶淨化紫晶充電 所以如果淨係紫晶應該唔夠 要先淨化
但我個玩咗好耐水晶嘅朋友講話其實白晶係淨化連充電 所以我先咁試下 都work work 地

同埋如果係要養藍光 可以揾魚眼石 都係淨化連充電

各位絲打有錯請指出

好 唔該晒絲打

大波好撚正

有冇人知邊到有好似尼啲咁靚嘅白水體月亮石，上次miss左到而家都冇再搵到😭

呢啲？

新手，見到幾透，藍光強炸

好似冇乜藍

你上到VAN睇其實都係呢啲質素
呢到好多巴絲見証過

唔知我有無記錯 之前碌過呢間野既IG
佢啲相好搞笑 佢會p走條魚絲
水晶淩空左係到

係 你無記錯
都係之前有人POST佢百幾蚊條超七先睇佢

最後有無巴絲post番上黎係咪真係咁靚

好似無

邊間買唔講啦
啱啱落坑比fd 水咗去
呢度最憎費事比人屌

人緣我戴草莓，絲雲母
事業上嘅貴人就紅膠花金太陽

sor第一眼以為大細珠 睇真啲原來有粒天鐵
幾好啊滿礦清晶

覺得呢隻鈦晶最抵玩 明明同金髮金鈦應該一樣既礦 但呢隻賣平咁多

我自己本身有條普通金髮
但都係呢條入眼好多

求解答

買條全能石一條過滿足晒你既貪婪

放黑底影會睇得清楚啲

好！ 我試試

但我想分開戴

想問問如果條水晶撞花咗
會唔會有大問題？例如有反效果
個人粗心
有時好易整花咗佢

第一次買水晶
Target月亮石，入到鋪頭揀左好耐
個個都話透先靚，但我都係鐘意奶白色多啲

1.水晶種類：月亮石
2.尺寸：8mm
3.價錢：490
4.實體定網店（開名都得）：實體

啱啱search咗佢哋個ig
碌到最底
見到6-8mm閃靈$100
7-9.5mm螢石$2xx up

個價錢怪怪地咁
係咪打漏咗個零

唔會

有無人識簡黑髮

你要keep住戴同一條一排
先會睇到效果
可能兩個禮拜至一個月轉一次咁

螢石本身平野呢個價真係差唔多

閃靈鑽就唔識睇

圖一睇唔清楚髮量呀清

係 就係講緊閃靈係咪漏咗個零
呢排dodgyshops啲閃靈花生食到jap jap聲
但睇完覺得係啲好貴嘅嘢嚟
$100平時街邊求其買對耳環仔都唔止

好啦我都係乖乖地長戴咁當我想戴4-5條(左右手夾埋),係咪每日戴曬都一定好過我每日2條/3條咁間住

幾錢呀買左

我都係食得好開心
見到有其他shop幫dodgy口

200

每個人對水晶反應都唔同，你不如自己體驗下

一隻手最多戴2-3條

你可以揀一條好想要佢嘅效果嘅每日戴
然後揀1-2條係每日轉，但預咗效果無乜咁

問你自己，自己覺得邊條合眼緣就邊條

都幾抵 幾mm珠

6.5

我記得之前有巴絲講過淘寶有幾間買得過既水晶舖，但我搵唔返個留言請問有無人知叫咩名
想買紫晶簇

撳錯左推文回覆唔好意思

如果希望係能量強啲呢？

就係密到睇唔到 咁係咪好事？

van麻麻？佢d超七好似幾好（新手問

我會㗎喇

系van買既
3xx
靚唔靚真係見仁見智
有睇過其他鋪頭差唔多價錢都冇咁清

明白有時個人就係太貪太心急

我覺得唔係密到睇唔到係光暗位食晒 所以影出黎一pat野咁
如果呢條密髮啲咁當然買呢條 係驚佢照騙姐

我之前上過去睇月亮嘅，叫做對得住價錢，不過早排有巴絲中過伏，睇圖唔值個價，所以我都唔肯定宜家仲抵唔抵玩，超七唔多熟，答你唔到

有冇人試過 得ig無實體
見佢story串得黎又平又靚 想試入條金鈦同再靚啲嘅綠髮
有冇人幫幫眼制止我

多謝ching

佢賣啲貨唔平喎，條條都幾千，值唔值呢個價唔敢講，但冇摸過上手我自己就唔捨得上網買咁貴嘅貨

有幫fd買過入門6.7mm $270

我有現實中睇過啊 佢都係密到成粒黑色咁 所以我唔知 應該以見到髮為好 定係密到黑為好

哩晶賣水晶嘅ig shop 叫earthtone_style話自己係黃店
但今日po story食藍店

揀密到黑
高要求啲可以背光睇 對比下同其他既密度
再高要求啲就係又要清晶又要密髮

以上都係講緊晶體既質素至於你話質素影唔影響功效我就答你唔到

買過佢條超七應該算係性價比ok

邊間買

如果係咁 姐係尼條好啲 明白哂

我岩岩都有睇live 個紫晶洞3980好好j
同佢自己手條綠髮好靚 但我都好奇佢啲貨係咪咁靚

邊間

而且水晶又唔係特別靚
btw 食藍/紅店可恥

黑啲咩先
平平地買啲黑色類型嘅排走負能量先囉

黑碧璽係抵屌之選
Budget多啲就黑髮晶

唔prefer黑曜石、X曜石
你咁黑，戴呢啲會好易更加黑

想知點解黑曜會仲差我真係識人長戴黑曜但長期好黑,但佢係男人又唔似會深究水晶,我唔知佢會唔會冇做淨化

之前本身想戴黑/金曜防小人,但聽咗呢度巴絲意見話黑髮好啲所以買咗黑髮,so far好似ok,繼續觀望

黑曜呢啲消耗大 除非你兩個星期換一條

淨化都唔得?我講嗰個人條黑曜聽講都戴咗好很多年...

見Facebook d人話戴綠幽會令工作忙（黑仔所以變得忙） 喺其他方面都會好黑仔
係真唔係呀

邊間ig?

因為唔會淨化得切

你可以當黑曜係塊薄護墊
一行出街佢已經吸飽吸滿
但一日流流長
餘下時間就會開始漏m
啲負能量就會開始搞到戴嗰個
所以嗰條友就會好黑

呢個比喻幾易明咁黑髮/黑碧璽有冇呢個問題

10蚊次？？？？？
你比10蚊我 我包你永久換線 全部水晶新舊 手串手排 圓珠盤珠桶珠 乜鳩都包

其實$10次算平⋯⋯
我改過$40次

黑髮同黑碧璽無吸得咁誇張
淨係吸戴嗰個同真係附近嘅負能量
所以佢哋嘅效果可以發揮得穩定啲

多謝絲打解答

改手圍5蚊都嫌貴只係改走d珠+換條新線
憑咩收咁貴

請問絲打/其他巴絲知唔知外面嗰條金圈叫咩想買黎自己穿

想問下呢月亮石係咪用翻月亮原石養係最好？ 因為都聽好多人話用魚眼石

你唔係幫襯開人既做咩要義務幫你
收錢好合理啫

哦 冇幫襯既話收錢都合理 仲以為你講緊同一間舖買完要佢改手圍之後要收錢
買卷線上youtube自學啦

多謝哂大家o既回應 我差d 買咗黑曜石
黑髮我都幾鍾意
等我睇吓d黑髮先

自己改啦
真心好簡單打個結就得

係手排煩啲

間間都唔同叫法好難答你, 我都係攞住張圖去珠仔街問, 隔離兩粒叫定位珠

帶左手定右手 黑碧壐

忙係真係會變到好忙
黑仔就唔覺

但係咪條友本身好黑先會有咁多負能量比佢吸

黑銀鈦呢？上網睇話黑銀鈦最勁係咪真

佢能量係好強 但同時你銀包都要好強
買黑銀線好過啦

聽人講吸負能量嗰d應該越戴越殘
反而我條金曜越戴越靚
之前冇咁令面d金冇咁金， 似銀色多d

你咁講我又諗起我講嗰個長期黑仔嘅人佢條黑曜真係好殘好暗淡但我唔知係磨損定點啦

呢d有壽命
尤其黑曜見佢殘就要換

我同佢唔係好熟都唔好意思叫佢換

有啲晶簇個底有泥沙的話會比較鬆散，一沖走啲泥就可能會痴唔穩就會甩出嚟，我有嚿晶柱仔都係咁甩出嚟

想問下綠髮晶 同綠碧髮 其實係咪同一樣野
想旺事業但唔想好似綠幽靈忙到仆街 綠髮岩唔岩戴

功效相同，但綠髮晶係陽氣石所以唔好同佛牌一齊戴
綠碧髮就可以同佛一齊戴
我自己戴咗綠髮晶係有少少忙，但未去到綠幽做到扒街嗰隻

咁兩樣係咪價錢相近？外貌上應該點分

暗咗仲戴？
要換過條啦，幾十蚊一條唔好慳

Sorry係陽”起”石先啱
各自都有平有貴，綠髮晶啲髮好似毛毛咁，靚嗰啲會有貓眼；綠碧髮就閃閃哋，有人叫佢綠超七（不過同超七無關）

1.水晶種類：
2.尺寸：8.5mm
3.價錢：1380
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

想問下值唔值呢個價位

要除

因為想除gem_palace名，打算下個post換個新黃店LIST，盡量搵返之前的評價加落去，有啲冇咩人提過，巴絲們有冇得補充吓or睇睇有冇咩甩漏
不過因為太長，搬去新post時應該會用多重加密縮短佢，等大家易討論啲

黃店List（整理部分評價及特點，只供參考）
1. Pristine crystal（有實體） 612 85 101 罷工
- 貴，但能量好服務好，甚少見有不愉快經驗
2. Crystalplace（有實體） 612 85 101罷工 + 捐錢
- 性價比高，會照騙，極多人買所以回覆好慢，而且是非頗多，詳細請爬文
3. Adela jewellery hk（有實體）612 85 2/9-3/9罷工 + 捐錢
- 多設計款，質素正常，大珠水晶有時頗貴
4. The msn shop（有實體）罷工 + 文宣
- 質素正常，多水晶手鐲
5. mehmehstone 罷工 + 捐錢
- （無，待巴絲補充）
6. _Crystal_bear（有實體）612罷工 + 文宣
- 性價比正常
7. soul.of. crystal 1111罷工 + 文宣
- （無，待巴絲補充）
8. vanfun_jewelry（有實體） 罷工
- 會照騙，日常吹奏頂級但唔好信，個人經驗講就性價比正常，但亦有巴絲中伏，建議上門市睇
9. azukisecret
- （無，待巴絲補充）
10. j.a.i_shop_crystals（有實體）
- 門市大，少見的擺件原石手串基本齊，舖租加成後唔算好平，但質素有保證
11. akula_crystal（有實體）
- 性價比同質素唔太高，不建議新手入門，識睇後再去
12. moon___half（有實體） 義賣
- 質素正常
13. twinker_queen
- 靚水晶，價格合理，偶有巴絲反映是非、態度問題，詳細請爬之前的Post
14. 義賣捐錢
- 多唔同擺件晶簇，手串較少
15. dyman_crystal 罷工、文宣、黃圈優惠
- 多晶簇、魚眼、原石，性價比幾高
16. Rosebud_crystals 文宣、長期黃圈優惠
- 質素價錢正常合理
17. stellax_crystals_（有實體）
- 質素價錢正常合理
18. Bobo.boxox
- （無，待巴絲補充）
19. the_stone_hk 半賣半捐
- （無，待巴絲補充）

只供參考，新手睇耐啲、做吓功課先買

咁我想問綠碧髮同綠髮晶同綠幽靈，三條都可以for搵工用？

#144 有講過7 見佢都有做612義賣
好似性價比都幾高（？）

其他好似真係無咩巴絲提

其實黃既好似仲有好多 成日碌IG見到廣告
但係無咩mark低下次要mark番先得

以我理解 綠髮係順利 綠幽係增加機會 綠碧我就唔太清楚

1。請問草莓晶，紅紋石，紫晶係咪可以擺白晶簇淨化?
2。之前買左條草莓晶唔想帶，應該點處置?就咁擺埋一邊得唔得?
3。白晶簇係咪唔好擺床頭?
4。紫鋰輝，拉利瑪，紫龍晶邊隻效果最好?係咪可以放白晶簇淨化?可唔可同草莓晶或紫晶一齊帶?

原來鼠尾草係逐塊逐塊燒架咩
我不嬲都係成碌燒

成碌燒哂要用幾耐？
我通常都拎一小枝黎燒

想請教下各位，除左加隔片外，有無咩技巧/避免嘅動作可以令打孔位無咁易磨蝕？

其實jai既價位同cp唔係差好遠

利申：兩間都買過

手圍改鬆啲 條彈力線唔好拉咁緊

如果想佢吸自己啲負能量、病氣，就戴右
如果想用佢僻邪，就戴左

請問有冇人知?thx

應該唔係

係外在環境好多負能量、穢氣
唔止係墳場、醫院多負能量
其實普通路祭嘅祭品附近
或者十字路口、樹底已經堆滿👻

再普通啲嘅，好似垃圾房咁已經有好多負能量
又或者，搭車嗰陣有個附近嘅廢老屌緊鬼
啲負能量已經又會俾條黑曜喪吸

仲未計每日同你擦身而過嗰啲人嘅負面情緒同黑氣

所以呢啲負能量會因為條晶吸曬而倒灌落戴嗰個度

我上面啲評價都係google查返之前的巴絲點講再整合嘅見人話手串嚟講同一批貨cp會平過jai一截，但比較埋兩間的購物體驗jai真係大好多，好行好多

我自己之前上過去睇，但淨係睇擺件，手串冇咩點睇，應該話jai啲擺件平均嚟講都靚過cp，如果cp「好彩」嘅都會夠jai靚但前提要好夠好彩，所以價錢上冇cp咁明顯地平，所以寫jai唔係最平
不過我個人都覺得佢以咁大間舖嚟都係性價比高嘅，下次post再mark返佢性價比高

個結好難打得實
好驚拉斷 搞到啲珠彈落地

Chakra_crystal_intl

早幾日義賣

CP咁臭寸真係唔係好想推薦

整合評價嚟講我都希望盡量中肯啲講性價比佢係高，不過後面面都加返一堆缺點
其實如果經濟能力可以，唔介意俾多少買服務嘅我都會建議去其他舖但總有學生黨完全唔介意咩服務咩態度，只要水晶平，對呢批人嚟講cp的確是個選擇

搵到ig有間似係黃既新店，買左條紅草莓，等拎貨，唔知有無中伏

天青石難保養 一濕水就會化

揀番藍色系列既水晶 對應番喉輪就有助改善溝通技巧
例如藍虎眼、彼得石、堇青

因為覺得寫「唔算好平」會嚇親人

睇圖呢個價位差唔多

名石賣緊差唔多一倍價錢呀 呢個係年頭既價 唔知宜家有無加價呢

但好似唔係好覺佢黃

條超七爆多棉 唔值

其實我望返都覺最近太夜瞓個腦懵懵地

辛苦你啦要你一個人整理咁多

呢條黑銅鈦 大家覺得靚唔靚？
想買比男友

咁貴

正 有根嘅鈦晶好正

唔記得咗放

太多人問反正要除名都要打過個List，不如補埋落去

間舖基本上似乎都係廠圖，自己斟酌吓

整理左我地既寶石鑑定師男爵巴既資料：

水晶知識、術語等：
水晶撚入嚟 (16)

#256 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (15)

#375 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (14)

#486 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (14)

#415 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入黎(13)

#658 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

激光白幽：
水晶撚入嚟 (17)

#147 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (17)

#149 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (15)

#794 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

安德森迷思：
水晶撚入嚟 (16)

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

X曜石：
水晶撚入嚟 (16)

#139 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (15)

#817 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入黎(13)

#949 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

月光石vs拉長石vs彩虹月亮石：
水晶撚入嚟 (18)

#910 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (14)

#433 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

閃靈鑽：
水晶撚入嚟 (19)

#609 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入黎(13) （轉載自啤啤梨先生）

#945 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

托帕：
水晶撚入嚟 (14)

#362 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鉍礦碗：
水晶撚入嚟 (14)

#739 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

綠柱石（包括：海藍寶、祖母綠、摩根石）：
水晶撚入嚟 (14)

#270 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

電鍍水晶：
水晶撚入嚟 (14)

#217 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

紅紋：
水晶撚入黎(13)

#995 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

附加辣椒絲既分享：
斯里蘭卡vs南非月亮石：
水晶撚入黎(13)

#403 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我記得男爵巴好似仲有講過摩根石 不過我搵唔番

點解條LIST可以咁長

多謝晒你地呀
整合左各大舖頭同埋各大水晶嘅雞精
新手表示太感動

條紫黑超七點

9.7mm $1200

邊度買 我好鍾意

我覺得個價都ok ro
晶都樣清 又多礦 大部份髮又順 size又唔細

黑色嗰啲咩嚟的？
係黑嘅嘢？定係閃嘅嘢？

對比前面900蚊得啲啲礦個條
依條性價比超高

覆錯 講緊973

有黑色個啲礦

全部都係你既腳毛黎

幾錢? 等我死心

發現打錯字啤啤利先生 sor

我就係見呢條勁多 流哂口水

算係咁啦 換番轉一條滿礦金鈦起碼5k以上
唔知點解呢種鈦晶反而賣咁平 可能啲人嫌疑黑色坨野掛

趁未1001 po埋新串起嘅小學雞瑩石
近排好得閒 遲啲唔會咁煩住大家㗎啦

一樣都係金紅石黎

ho.jing._
jardinescrescent33
買開呢兩間
兩間都有join 10.10感謝日
第二間有捐錢畀612

係咪等於鈦晶花

學到野
我特別迷根同髮

板金鈦太貴 講功效其實碟鈦係咪理應差唔多 感覺又型啲

開定先，等我搬晒先留言
水晶撚入嚟 (20)

我都係咁，一買返黎之後沖水斷開咗3折

鈦晶花手排